智龍迷城 國服區(10)

眉非25

鯊魚嚟架？

好型

屌你老眉

請不要讚眉

集氣！！！

👌🏿

佢鑽了

你鑽完再豬皮

啱啱一抽，點樣叫鑽完再豬

眉!

嗨

4259

再笑唔客氣

都無笑

每post一屌眉

棕熊？

YOU

瞓未

hi 259

瞓了

jaga

@眉
你黎?

唔係 隊員我4隻都無

去sub未

典解仲有人認真回牙眉
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA(25仔)
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登扮狗
日撚日恥笑PAD 出賣手足 同玩屎眼
仲有人陪佢癲

大家9up下咪幾好
唔洗咁認真既

但要認清一個事實就係樓主is4259

唔洗咁認真既

IS

幫轉杯未

又串 明白我廢ge
廢ge 你成個人都廢ge 你隻手廢ge

又咩歌

每日一屌眉

你今日中鑽未

兩粒銀

抵

嬲到我即刻換咗兩粒虹幣希石

嬲完未

未 要再換

嬲完了 眉清不是咁小氣的

咁聽日再抽兩粒銀

但幾撚得意

請樓主立即離開歐洲‼️

茅入過

冇入歐都咁多讚 原來真係出賣手足換番嚟嘅‼️‼️‼️

尾狗可恥

屌眉 幾時出水著情報牙

有水著眉清 抽不抽？

抽眉屎眼

吊李牙

John未

一早john咗撐眉屎眼大聯盟

1石機？

有沒手足正評支持？

俾你出賣哂了

友抽

屌 手殘襟錯

信抽

信係比你出6C信的唔好晒位

戒咗了

好似你做259咁邊有得戒

我無做過！我唔會認！

等等

等我cap返你出賣咪清段對話出來先

移花接木的

有料未

今日出海做野，成隻船都係鬼妹
佢地問我what are you doing here
我英文唔係好好 我就答佢地話Boat Job,Boat job
佢地係咁okok又拉住我
我好驚fing開左佢地
點解會咁

有了，仆街到佢

哇屌
今晚條氣好撚唔順 一定要打眉出火
屌你老眉死臭雞

5能忍了

我無野講

On9=.=

神眉•425
重唔係你=,=

4-25

起初，眉大大創造國服post ，post裏是一片混亂的。眉大大說：「要有鑽」便有了鑽
眉大大認為這是好的，把有鑽的一方稱為「歐洲」，沒有鑽的一面稱為「非洲」，這是第一天。

眉大大說：「pad內的魔法石你們都可以抽，唯獨是那令和最初的100石。你們不能碰，也不能抽，因為你們抽了必死。」

某一天98對非洲人們說：「眉大大真的說你們不能抽令和最初的100石嗎？」
非洲人們說：「眉大大說，其他的石頭我們都可以抽，唯獨是令和的不能抽。」
98說：「習大大是在騙你們，你們抽了令和的石就能移民歐洲了，便會與眉大大一樣鑽蛋不停！」

一屌再屌

又冰樹彈個習大大出來

眉大大的主人

不是 不要屈

425

留位個425位比眉

香港勝在有神眉

咁要輸鳥

眉會帶領大家邁向勝利

支香煙可以擺落嘴嗎？

死煙橙

不是

含啦眉頭

一出閘 神眉 應聲彈出

原來隻光埃仲未進得

等緊😞

送粒稀石黎

用咩料進

眉希石

太珍貴了 很多人會進不到吧

收到風，眉狗白貓又中

又出賣咗邊位手足

不是吧

眉狗我屌你老眉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比你出賣搞到我依家走投無路了

屌你老母又中銀 神眉幫我含

如何回到當時

Ching作得幾好

問過98 佢有性病的

梅毒戰士

眉馬車

希望你坐多次反省下

佢畜眉小隊 有特權的

佢有掛狗牌

進得‼️

2019仲玩五色 笑死寶寶了

隻閪寵今晚11點有得打‼️
大家可以打住隻天使先 閪寵進化要用

多色隊將重返榮耀

不嬲直出希石-.-

多色只服暗SABER

你不嬲直出

眉狗就要中出

小心比佢勒索!!!

樓主比4粒希石我

茅牙

法國5見左牙遲 係咪比眉狗搵人買起左

小心比佢告你偷嘢

我迷遲大將軍

咁能小氣

請停止抹黑

隻縮奶妹勁不勁

FF有邊隻強隊長?

牙眉已經癲到返唔到轉頭

樓主比4粒石我

無隻勁

屌 早知唔課!!!!!!

問樓主

我見到一係雜色一係combo就頭痛了‼️

只抽不玩

唔玩就米能抽啦,讓粒鑽比第2個

你個D叫乞食 唔係抽

屌得好‼️‼️‼️‼️‼️‼️

清好波 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沒有人玩奶牛

沒有

我是奶牛

有點尷尬

仆街3連讚

你果然係眉狗嗰邊嘅😡

比佢逼咗我10甩金銀蛋 儲咗20甩一炮過射落去

@

meiTL333

救我

好

唔驚眉狗tg 比人炸？

裸聊未

點解樓主咁能25都冇報應

我下次見到佢會濕鳩佢上次同佢食譚， 同枱個妹豬都比佢cow 埋

人神共憤

決定嚟個鴨屎台大和解！！！
大家話好5好？

5好

好 除左你之外

考慮清楚先 唔駛咁快答

好 除左樓主之外

好 除左眉狗之外

牙眉有幾多個花名？

考慮清楚完都係5好

畜眉

捕遲！

速龍隊長

5撚好

捕你老母

進得光埃了

追蹤狗!!

又陰d陰d笑手腳

大家都是我的好手腳

沒有一隻神眉是無辜的❗

撚屌眉

天水圍墮天地獄眉

大家都係我既手畜
係, 你就係畜

牙眉越反越強大

過左咁多年 終於玩到雲系統了！！！

又中

仆街眉啱啱中愛麗c

無膠無嫁木魔

關事咩？

我要4換1 眉就1抽中

我都係4換1想要二號

有3隻！！！！費事活動完左先後悔！！！

屌撚死個仆街眉

出街睇路

眼瞓了

4換1呀 好傷的

拍雲系統片未

訓左就唔好醒了

你地忍心嗎？

忍心

開心

眉清傷心 但眉清不說

停止更新了

你食撚屎啦

牙遲牙

挽留！！！

牙6牙

出街睇路 \|/

唔好咒

要幫手推你一下？

唔駛了 唔該

唉 又多位手足慘被眉狗逼害

成日比人屈禾吸運

事實黎

屌你老母

唔好

屌眉

禾珍瞓了

訓左唔好醒呀

收到WIND牙眉已經唔會醒返
祝福區

樓主米再翻牆上連登

眉狗會戰勝歸來
反歐狗會瞓進棺材

好耐無見過鑽強

眉狗個box會搵得返你啲鑽

眉狗個BOX就係聖杯

沒有眉的第一天

發現牙眉上高登！！

我都有

米２５

晴朗的一天

想每日送1粒膠比樓主

link 係咪又做26

有料未=.=

@98

收到風同DMC合作!!!

儲石專家
Siu4

有無精有上網公司介紹 想轉了

唔係傾pad 同反眉就過主啦

我撐眉

上網快d
拎冠都易d

上網唔快點狙擊牙眉

大介攬佢

連登有牙#保佢
玩能曬

系

反眉嘅路好辛苦

我反眉大將軍

想放棄了

牙眉一日未死我地一日都要堅持住

壽終正寢

個杯仲係new 眉代打未

我搵心囝的

想約眉狗隻揪

Book咗場未

修頓球場 唔洗BOOK
我修頓拳王

眉狗笠水王

講得好

講不好

小心d唔好比佢非禮

都是不打了
牠是梅毒戰士

駁唔到?

我無嘢講

眉狗肯死未

個個都想我死嗎？

YES

挽留

我想你留返條命
虐眉是我的嗜好

收到風樓主約全香港人隻揪 好能型!!!!!

比人打到嘔泡

隻狗狗咩事？

梅毒死

占占占占 眉

再笑即是同眉過唔去

只要一出社会信用体系他们就不会反你啦

虐眉虐到老 得不到分數

眉分應該得25分

詆毀他人 -50

人？🤔

程好球

搞錯了
對不起

我地鴨屎台手腳大和解未

未

出賣手腳不得好死

眉狗出賣手足扣100分先啦

過去出賣咪清嘅眉已經壽終正寢

對狗不適用點扣

快D4 !!!!!

屌 原來#9封6c信既陳情網友就係眉9!!!
眉9都成日係PAD出6c信!!!!!

反眉力量日益壯大 本人決定暫時潛水！

暫時X 永久O

Yes

反極都唔死 眉力好強

不要hey0

眉狗的事怎能算是hey0

樓主用鑽強hey0 me

真 要反了

越反越多鑽

開始懷疑自己搬石頭轟落自己隻腳度了

撐眉小隊!

來了

無

真係冇

有

樓主咁早訓能左

北上了 後天才回來

沒有眉狗的第二天

感覺良好

應該會抽得到鑽了

不抽了
專心等dmc

認同 全力

原來眉馬車頭先比人打

唔怪得冇上水

上水！

反眉黨召集

樓主琴晚比人打到入廠,今日反眉小隊可以休息下

終於有日可以抖下

法國樓主趕走左好多國服手足

樓主可恥

系 他日必定清算

比人打獲金了

集氣！小弟嘅師妹係我公司最後一首歌！可以幫忙推下嗎？

樓主去支持TL未

好大力 好想要

國服區由我地撐起

牙眉話嬲左你地

WHY

不講太多了

我撐眉小隊後備隊員

我一直撐眉 起底就有證據

見到了!

報告隊長！我看不到屎！

開PO未呀撚樣

No jer

早

大家早

抽蛋未

3連鑽

金了

見到有條友用光木魔女 入白盾執行

我嚟 無寵用牙

收嗲啦 屌你老眉

吹呀屌你老母

好彩無色違jer娜
唔洗比人偷睇到‼️

原來眉狗有光木魔女！！！！

😞

要不要反？

唔小心撳左入牙眉推特 又見到D連鑽片

又連鑽咁能惡

無 講錯

要反了

又講大話想呃人？

緊急轉發

D狗好慘

又有企跳😞

old news

你嚟?

發覺仲未有正評

我比吧

仆街㩒錯制 負評左

0，14

想撳兩次負評

15

MEI9 MAY CRY

有要撐眉的嗎

撐緊

又死能咗上大陸屌女?

不是 睡覺

收到風樓主準備一抽中新龍契

佢中硬

High

祝福我中c龍oj?

躝

十石gay會中假鑽

又返來了

又課金？

PAD死先定牙眉死先

Pad先

我中硬佢

30

30packs

D新鑽好似好勁咁 想要

又出10石神祭又出10石龍契 係咪想逼死無課

比樓主搶走晒

洗爆佢TWITTER REPORT

不好了

大家一齊抽鑽OK?

Oj

我這樣討論 她完美如此

不oj
你要中金蛋

發夢王
眉烈士

18了

唔緊要一定有天罰的

眉狗落地獄

不要吧！

要

眉不是八十年代 用盡菊花的愛

今天忘記屌眉了

試著說撐眉

撐

撐眉大聯盟

牙眉比左幾多錢你地？

佢地應該發自真心的

講返個事實先，牙眉琴晚三點一抽中膠

以前細少不懂事 現在長大了 成熟了

唔撐25

眉清 膠好用嗎？

我哭緊，點解牙眉收哂你地啲鑽 但你地唔反眉

越反越強大
唯有撐眉先可以收佢皮

未挽 刷緊幣

巧感人 大家都成熟了

Gchi 牙眉今晚再連鑽！

不用吧 豬皮寵都oj

Gchi3連鑽

咁撚大貪 眉狗俾狗屌

佢鑽左幾日了

用不著這樣說吧！

塞舊讚強入佢屎眼！！！

佢玩開榴蓮的

而加反眉定撐眉？ 唔好比25分散我地既力量

反轉隻眉再撐大眉個屎眼

幫我塞多幾隻器由蛋落去

成支寶礦力塞落去

前後灌

有冇最新眉狗消息

生性病死左

今日中咗鑽未

不知是不是錯覺撐眉後中鑽率比之前多了很多倍😱

試吓反眉睇吓會唔會少番

終於連鑽!!!!

樓主做完賊未

比人屌到無精力

皮肉錢

撐眉神up必鑽

呢度係撐眉牆

會比人燒

眉眉遊天地

點解隻露卡咁on9
勁能到

有冇最新神眉消息

咩事咩事

有！

有bug
持露卡者再多15石

肥肥了
0成本又拎到一大堆石

樓主天晚一齊睇直播？

可能過不到今晚

牙眉啱啱一抽中膠二號

@眉
好似有兩下乞衣抽

Why?

嘻嘻

Btw 射射

龍契機有冇最新遲析

好撚勁

咪射
你有毒

勁過哥瑪？

幫手反眉啦，撐眉搞不死牠。佢又鑽了

投降了

眉狗唔敢更新推特？

佢最近咁歐，點放得上去

仲有好多人反緊眉架，唔好放棄

25換返黎既成果

反眉聯盟 集合！

食屎啦神眉

斬！

前來報到

到

樓主咁搏做咩?想做特首?

佢唔想其他人有鑽抽

我嘅政綱係人人有鑽抽

系 人地抽6星你抽8星

反對一眉獨鑽

所以冇FF金強

梅毒四期

其實神眉咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對神眉一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經咩寵都有,仲要出賣手足去換鑽
之前仲對你咁好, 又比錢你去睇醫生.....飲水完全唔思源
而家只希望其他手足加油......佢地要中鑽的!!

係

原來係眉光反照
希望佢中埋個幾粒鑽就一路好走

最近冇遲析睇 D鑽又比MEI9吸晒 想棄PAD了

要幫佢做自體睪丸移植

遲析新龍x死若丸

係咪要交會費先有得睇

我屌

聽說撐眉就能搶先看

佢無撚用 要粒春都係無用

ok 撐了

5能睇！！！！！！！

比啲骨氣

屌你老眉!!!

想睇遲析 無計

今日好養生 拎完神UP升技城粒石就熄GAME

樓主仲有幾耐命

天晚燒返白貓d料比你睇

<3

入GAME睇下個杯比人推到去邊之後就OFF左了

你介唔介意同牙眉一齊仆街死?

垃圾盃 5能打了

又TOP1

不g

唔係TOP1你係唔係即刻貼BAM圖自爆?

樓主早幾日抽到隻法 無晒石了 5能洗燒

眉狗隻狗掌都轉到TOP1?🧐

Y樓主可以中咁能多新野玩

次次都係靠凱旋先執得一兩隻舊野玩

想哭

呢半個月 樓主已經最少單抽中3隻新野

送佢去非洲

無離開過

比黑鬼屌屎眼啦屌你老眉

聽講樓主又一抽鑽之後post圖

佢最鐘意呢味

我地TL之友

眉狗敢不敢貼自己BOX用入手順序排?

去撐TL新post未

我8換2 愛麗C 比佢笑

佢5石換1隻

撐mei之後10石換左兩隻

死開啦屌你老眉死二五

大家一起撑爆牠
明不明白

爆了就不能撐 力度要拿捏好

留意返

樓主又潛水去做賊了

擇日再撐

去偷棺材嗎

25同眉9有咩分別

有生意

不嬲撐佢中金銀強
反佢中鑽強

有咩誤會

不是吧
去傳播梅毒嗎

極度憤怒 名譽掃地！

嬲呀？ 躝啦 嬲完先好返入黎

完未

會盡快

歐完未

完了

屌你老眉終於認有歐過喇咩!

每次刷幣都好攰
強烈要求山本取消5換1制度！！！！

6換1！！！

FF虹重係得一甩 重要打神up升技關

me 剛剛先打到第一粒

不停打coin cls

FF叫快了
之前個D少到唔想刷

係咁講野喎😑

真 啲廢話多到

前幾次3層一關刷到2047都未掂啦

牙眉今次會否破例課必中7星包?

不了

我屌你老眉仆街死廢柴食屎狗

吊你個老眉 鬼拍後尾枕 終於肯認❗❗

KEEP住屌

放過眉未

不是‼️

你25個陣又唔見你放過d手足？

98今次斷冠未

感謝au眉賜我力量

永遠懷念樓主

斷了

要開香檳慶祝！！！！

每次打盃都有慶祝

@眉
又黎喇

牙眉好好珍惜仲可以比你出賣嘅手足😔

牠不會

0348

0425

成班5駛瞓牙？

0433

0449

遲早都長眠

Mp

好多石 唔知點洗好🤤

終於有100粒😭

11粒

儲夠未 等DMC牙？

等你連鑽

頭先連銀了

扮撚夠未

沒有圖？

用心良苦賣晒埋鑽

樓主幫手retweet未😑

禾撐眉的

Re了

改得改得幾好

少佐又上返500石

少佐仲係咁重課

佢成日偷偷地入石

有無FF速刷隊

幾時有得抽 我已經準備好了

有畜刷隊

聽日3點

擔定櫈仔了

暗魔女 光埃 光埃 光埃 光埃 暗魔女

唔可以斷左道氣
今日隔2個鐘就屌你一次

得2隻光埃 其他可否拎眉換

吊頸？

可能牙遲比人負評追擊先係你嘅力量來源

又想我死？

屌眉部隊集合

到！

想知幾時4

每日3次
每4個鐘頭講一次屌你老眉

每秒扣樓主1分

樓主我屌你老母死廢柴食屎狗

打完ff 未

眉狗想點樣挽回民心

第一彃
神眉 X PAD 神UP
是次抽出寵物必是鑽蛋

我深得民心

點解咁多人屌u

我自己啲funson來

玩白貓未

report 左

一直挽緊

Sor 英文差 想打粉絲

笑閪？

屌那聲
次次白貓生放我都正評

好似好多野抽

但你是不會中的
節省點吧

牙遲力量

相反pad得派200石個次正評

其他大部分都係睇完嬲嬲地

有5張銀卷送 祝福OK?

Pad不思進取

收皮啦死二五，Pad 對你咁好都反佢 賤過狗

你中撚晒啦

眉狗俾狗屌

Ok

祝樓主全饅頭

有誤會嗎
樓主係大介隻狗
沒有反pad

潛先

狗都有養唔熟的

去意已決

走啦，還鑽於民

出賣完手足咁就想走?

25完落地獄贖罪

神眉到，神眉到，好心得好報
神眉話，神眉話，出鑽好正路

笑夠未

收到風 牙遲開始大和解了

你收錯風 系少佐同我和解

樓主幾時4

0608

樓主已落地獄報到

別再欺負眉眉了

悲報
7石生果金已完

眉眉是M的

他是0囝

零眉

神眉

就快儲夠石抽菜能永遠

又想中騎馬佬 又想中新男豬

有新片眉

龍契4抽拍 抽不到好就沒片

我說白貓

儲不到大跳 不了

中風吧

777中！

課金吧 柒頭

緊急‼️

要課金 不了

排到去次緊急了

龍契必4鑽

發覺陳日講個d合作
我淨係有打過七大罪1

重拾興趣‼️

啲肥仔

牠是9囝

😂

頭先整錶見到張咁嘅野

神眉有害.jpg

右邊有位可以加埋d字落去

緊急反眉小隊集合！！

樓主中左男主

3 4周有！

中得兩隻廢野

不想玩了

難道已經沒有人反眉了嗎

反眉是長期抗爭

只有男主和黑肉

大家都開始反到有點疲勞了

吊李姆

廢到以為係兩年前既角

白貓不好玩 返去刷FF幣了

不了
傷心中

幾時派十揀一

又25

唉

又狙擊牙遲
狙返你

牙遲力量來源嚟

終於刷完‼️

咁快有人負皮

想哭
要換工龍同好多粒希石

又工龍

舊扭蛋機可摸耳變希石

殺！

懷疑樓主自己負皮

快能到

卜街玩捉心理 可恥

咪屈

冰個咁快手負皮

我funson

捉撚到

工龍典升技==

升技關升

打FF換喇叭,或者老笠樓主

樓豬沒貨了

有都扮無架
你睇佢陰d陰d齊ff鑽就知

樓主咪開咁多分身啦
你搞到Lin登好慢呀

收到風牙眉落咗沙田打人

佢比人打呀
好似甩左幾隻牙

聽講斷左隻手指

樓主死能左去邊

回來了

岩岩保釋返樓主出黎
佢頭先喊到豬頭咁

話咗咪係到講

Why😞

點解遲仔對眉咁好

但樓主成日狙擊牙遲

我25的

仆街又鬼拍後眉枕 終於認

出賣手足無一個值得可憐！！

Cap低佢‼️

牙眉今日出左去ot, 又收ot 錢又收唔知咩錢

佢舉起個8月15就有錢收

唔知點解一CAP張圖就變成咁

咁能25
抵啦

0125

點解係6

6位比佢出賣嘅手足

因為佢想抽6囝‼️‼️‼️

屌眉：♾

眉出賣被捕六人
1.3z
2.遲仔
3.椎名鳩白
4.水瀬いのり
5.名山雀
6.ALLMIGHT

一日一腐皮

凌晨屌眉

抽了銀強

5信

報應

銀蛋上面個行咪鑽蛋

2金了牙眉還返啲鑽比我未

我3金 一齊搵眉還鑽

其實柒眉咁博做咩?....完全係損人不利己.....
之前對柒眉一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經咩寵都有,仲要出賣手足去換鑽
之前仲對你咁好, 又比錢你去睇醫生.....飲水完全唔思源
而家只希望其他手足加油......佢地要中鑽的!!

我懷疑乞衣抽唔出鑽的‼️

眉出鳥

得罪牙眉下場

佢跛腳鴨黎

樓主係米中能哂7星

d鑽比眉抽晒 逼住課必中7星

mon住眉狗個twitter
睇佢又點歐

開左通知

第一時間去屌柒佢

無鑽

牙眉今日去了考警 佢CAP曬圖 到時有辱警罪你地洗地屎忽

咁趁未有
就盡力屌佢了

屌眉
買必中包次次日同港台版都中同一隻

無追溯期

唔反眉了 比鑽我

幫手貼返佢勒索單野出黎

中撚JOR咩大獎呀屌你老眉

齊pool未

陳日樓主白貓中晒4隻限都忍你
今次真係唔忍了

佢冒驚的，快啲去制服佢

pad比眉狗玩殘
轉去玩ms 勿念

未抽

全金 集合反眉之力

到‼️

抽啦仆街

一定係琴日用晒d運係白貓

咁唔反了

對唔住呀眉

死眉狗仲係到扮冇抽 知咩事了

同迖狗一樣咁無恥

反眉一定要持續

屌一屌佢就1抽鬼龍

屌你老遲

4粒金

課必中LA

眉課玩家 不了

十卜

我屌你母母98仆街死

唔忍了

不忍了

咩事!

忍了

正撚樣！

不能忍了

唔能忍了‼️‼️‼️

可恥！

買必中唔計‼️‼️

還返隻c龍比我再講

難以置信 98竟然仲未死全家

請不了咒罵他人‼️

認同98同眉狗應該一齊落地獄既請正評

太惡毒了

推

之前玩白貓98期期都齊限 點忍？

咒98好了 98仆街死

法國眉狗又比正皮自己

講左咁耐眉狗都唔貼圖就知佢中左幾多隻鑽了

有片了

不要屈

一睇就知剪過！！！

btw 儲石大師得5石

白貓狗也不屌

MS同我英合作 唔玩垃圾PAD了！！！！

有沒有最新遲析
療龍換不換好

最新遲析:98仆街死

極練暗魔女隊用赫拉定斷龍好！
＠遲

用宙斯隊

清好球

想挽ms了

我走佬走到去MS都要追住我黎25迫害！！！！

PUSH

宙斯隊

斷冠未

真?

假的 佢無句真

唉 失望了

神眉都係無句真囉

似你

推爆眉個屎忽！！！！

超人

治療片

98自己抽好野就笑鳩人 9到

椎名真白我屌你老母仆街死廢柴食屎眉

😂👍

超人搭牙宙幾平民呀😑

yes

真點儲石大師

抽未

隊未

你又中?

無 得超女

又1000